音速小子出左喇！ 玩左未呀大家？

交流下～

音你老母速小子咩
超音鼠呀屌你

音速猬刺呀

音你老母個速。

你條撚樣一定係大陸西黎 超音鼠冇可能會講錯

音你老母

我跟xx直銷網叫咋

玩呢隻點解唔玩mk8 or古惑狼賽車remake?
比個說法我

其實咁多隻賽車邊隻最好
仲有反斗車王

反斗車王係咪岩小朋友玩多d?

玩晒三隻ok?

說你老母法咩
解釋就解釋啦